\subsection{Aufgabenstellung}
Die Aufgabe der Übung ist es, vier verschiedene Sortieralgorithmen in mehreren 
Varianten in C/C++ unter der Verwendung von Sprachfeatures der Version C++11 zu 
implementieren. Diese Sortieralgorithmen sollen anschließend hinsichtlich ihrer 
Ausführungszeiten miteinander verglichen werden. Bei den zu implementierenden 
Sortieralgorihmen handelt es sich um folgende:

\begin{enumerate}
  \item Selection Sort
  \item Insertion Sort
  \item Merge Sort
  \item Quick Sort
\end{enumerate}

Zusätzlich zu den Sortieralgorithmen sollen auch Varianten der Minimumsuche 
implementiert werden. Diese sollen anschließend, falls notwendig, in den 
eigentlichen Sortieralgorithmen verwendet werden.

Alle zu implementierenden Algorithmen sollen auf Feldern des generischen STL 
Array Wrapper Typs \lstinline{std::array<class T, std::size_t N>} (aus dem 
Header \lstinline{<array>}) arbeiten. Dies ermöglicht unter anderem die 
Verwendung der Funktion \lstinline{std::swap<class T>(T&, T&)} (aus dem Header 
\lstinline{<utility>}) zum Vertauschen zweier Feldelemente.

Um die Ausführungszeiten der Algorithmen zu messen, sollen verschiedene 
vorinitialisierte Felder sortiert werden beziehungsweise bei der Minimumsuche 
das Minimum des Feldes ermittelt werden. Hierbei sollen die Felder Elemente des 
Typs \lstinline{double} in aufsteigender, absteigender und zufälliger 
Reihenfolge beinhalten. Für die Erzeugung von Zufallszahlen soll Gebrauch eines 
Zufallszahlengenerators aus dem \lstinline{<random>}-Header gemacht werden. Des 
Weiteren sollen die Zeiten mit Hilfe des \lstinline{<chrono>}-Headers gemessen 
werden. Die Größe der Felder soll pro Durchlauf verdoppelt werden, beginnend 
mit \num{16000} Elementen.